點解變形俠醫唔會喊？

因為

Hulk 泣聲絕無意義

認同請分享

大家唔好意思 其實樓主仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

無意義唔代表唔會哭
0分重作

Hi...表哥

家族遺傳

睇亞視補家政好過

因為個答案咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

3/10

巴打我留意咗你好耐

撇除其他，呢個其實ok！

尋找錶鄉的故事

點解ironman唔搵hulk幫手?

因為他知道hulk是沒有用的